無人會陪你一生一世

或者根本上呢個世界唔存在一生一世，無人定義到一生一世有幾長。
承諾呢樣嘢，未必個個都重視，可能到頭來只有自己一個上咗心。
生命呢樣嘢，就更加化學，無人知道下一秒會發生咩事。
所以，有啲人同你係註定無緣分行到最後，倘若你或者對方決定咗離開，就由佢啦，無謂強求。
好多時都唔好太計較一個人嘅離開，對方曾經係你生命中出現過，已經好幸運好幸福㗎啦。
一生一世？用行動證明比用口講同勾手指尾更實際同可信。

係嘅。。出現過已經好開心。。

與其諗咁多 不會日日開開心心咁過

世界咁大，都比你哋認識到對方，已經好好彩㗎啦

我有唔開心咩

你最近點啊奇仔

又睇化世事？

一生一世有 不過小 多數做唔會講

行行下一世

今日晏晝考嗰科完全唔識

真
最重要想叫自己唔好再介意其他人離開，朋友又好伴侶都好

你最近日日都 警醒自己一次

你衰左幾多劑

起身嗰陣聽下先

寧願當初不相見

誰人又相信

一世一生這膚淺對白

其實無乜
但大大下就明㗎啦，聽聽下人講又會明多啲。
好多時未必要親身體會，身邊都好多例子

寧願當初不覺得你太友善
嗰陣同我某個ex散嗰時成日聽幾有共嗚

認認真真搵個人啦

搵個好人

我願意和你約定至死
不過承認嘅嘢，大部分人都好易就信㗎啦

朋友都係咁話，你當佢係最好嘅朋友，對方未必都一樣。
可能我咁諗會好衰，但有時候佢有事，我都好盡力去氹佢，但佢又唔會。

習慣咗自己一個了，好想自己一個孤獨終老，去到最後如果有得安樂死就perfect

談愛情唔係投資 永遠無比例

唔係比1有1 如有你情唔情願比1